我諗呢個世界欠左seulgi 一個公道

我覺得佢應該要拎十個八個諾貝爾和平獎, 因為正常男人見到佢笑都一定會繳械
你睇佢哄到金仔咁開心就知佢有幾大貢獻

見到佢就想射精...

關咩係
最大功勞係irene
多得佢嗰晚...

同Eason老婆以假亂真
人人都話佢地係失散姐妹

又見到可愛既小椰

成日比人哈

金仔唔係鐘意irene咩
不過羊都恰到佢

仆街，咁嘅樣係明星嚟？

反差萌呀